明明香港人都識進步，泛民同民陣都仲係原地踏步

說好的不分化，不督灰？難得勇武温和兄弟爬山，各有各做，百花齊放。
點知泛民民陣又掛住做大台、一言堂，收割義士流血嘅成果，睇嚟佢哋唔記得當初自己係點樣被收皮

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。